地震有無人feel到

地震有無人feel到

台灣附近外海發生6.5級強烈地震！

下世小心啲

隔離房有人扑嘢張床搖

有冇同天文台報告

冇